再亂咁嚟，我諗會分多一派出嚟

唔係黃又唔係藍，都唔係綠，係兩邊都唔支持的無色派，到時運動就散。

一開始已經有

沈默，扮中立咪即係藍囉，P牌仔。

大家可以留咗名先，到時再鞭我屍

到咩時，而家已經鞭得你啦，咩叫核爆都唔割，咋係識屌，唔識俾有建議性既建議，仲衰撚過D狗。